傻笑

對的人不對的時間 卻放不掉

即係第三者啦

^^好感性

叫完春就算 自己做過咁多衰野抵我自己死

做左咩衰野？

Flirt到人地鍾意左我就block左人 係連登黎講算唔算衰

咁你本身有冇女朋友？

冇吖 只不過做左啲咁嘅事自己個心好唔安樂 宜家仲要鍾意左個唔應該鍾意嘅人

哇咁似我會做嘅嘢嘅
不過玩厭咗

到宜家想正常拍拖先發現好難